【10.1馬照跑】馬會宣佈賽事如期舉行 不會有警察於場內當值站崗

馬會今晚（30日）宣佈國慶賽馬日，將於明天（10月1日）如期在沙田馬場舉行，並會繼續密切留意最新的情況。

會方表示因應目前的環境，明天賽馬日將會加強進場保安檢查，並呼籲馬迷預留充裕時間接受安檢，並希望馬迷可以切勿攜帶可能對人馬安全構成危險的物品。

馬會強調在舉辦賽事時，一向以安全為首要考慮，盡責任確保賽駒、馬迷、騎師及員工時刻安全，並感謝馬迷的體諒及耐性。

另一方面，沙田馬場將在明天中午12時播放中國國歌，屆時將不會像往年同日般，由警察銀樂隊進行吹奏及合唱，而開場後所舉行的兩項分級賽（第三場國慶盃及第七場慶典盃），在賽後頒獎時亦不會一如既往地播放中國國歌。

此外，明天沙田馬場也不會像平日跑馬那樣，有警察於場內當值站崗。

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

咁鍾意mon group吖嗱？

又唔係有何妖隻馬

不會有警察於場內當值站崗

又想玩721
定係有狗扮恐怖份子

馬會認同警察係暴力源頭

無警察等於安全